Atanan	-	O	O
yeni	-	O	O
dekanların	-	O	O
isimleri	-	O	O
şöyle	-	O	O
:	-	O	O
Akdeniz	-	B-ORG	B-ORG
Üniversitesi	-	I-ORG	I-ORG
Alanya	-	I-ORG	I-ORG
Hukuk	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Fulya	-	B-PER	B-PER
Deniz	-	I-PER	I-PER
Sarvan	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
Fırat	-	B-ORG	B-ORG
Üniversitesi	-	I-ORG	I-ORG
Eğitim	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Sabahattin	-	B-PER	B-PER
Küçük	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
Gazi	-	B-ORG	B-ORG
Üniversitesi	-	I-ORG	I-ORG
Tıp	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Selçuk	-	B-PER	B-PER
Bölükbaşı	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
İletişim	-	B-ORG	B-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Alemdar	-	B-PER	B-PER
Yalçın	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
Galatasaray	-	B-ORG	B-ORG
Üniversitesi	-	I-ORG	I-ORG
Hukuk	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Yalçın	-	B-PER	B-PER
Çakalır	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
Hacettepe	-	B-ORG	B-ORG
Üniversitesi	-	I-ORG	I-ORG
İktisadi	-	I-ORG	I-ORG
ve	-	I-ORG	I-ORG
İdari	-	I-ORG	I-ORG
Bilimler	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Halil	-	B-PER	B-PER
Can	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
Karadeniz	-	B-ORG	B-ORG
Teknik	-	I-ORG	I-ORG
Üniversitesi	-	I-ORG	I-ORG
Giresun	-	I-ORG	I-ORG
Eğitim	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
İsmail	-	B-PER	B-PER
Özçelik	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
Mühendislik	-	B-ORG	B-ORG
-	-	I-ORG	I-ORG
Mimarlık	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Zafer	-	B-PER	B-PER
Ertürk	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
Sürmeli	-	B-ORG	B-ORG
Deniz	-	I-ORG	I-ORG
Bilimleri	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Hikmet	-	O	O
Karaçam	-	O	O
,	-	O	O
Marmara	-	B-ORG	B-ORG
Üniversitesi	-	I-ORG	I-ORG
Fen	-	I-ORG	I-ORG
Edebiyat	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Kemal	-	B-PER	B-PER
Yelekçi	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
Sağlık	-	B-ORG	B-ORG
Eğitim	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Osman	-	B-PER	B-PER
Hayran	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
Diş	-	B-ORG	B-ORG
Hekimliği	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Turhan	-	B-PER	B-PER
Atalay	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
Tıp	-	B-ORG	B-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Nurdan	-	B-PER	B-PER
Tözün	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
19	-	B-ORG	B-ORG
Mayıs	-	I-ORG	I-ORG
Üniversitesi	-	I-ORG	I-ORG
Tıp	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
İhsan	-	B-PER	B-PER
Öge	-	I-PER	I-PER
,	-	O	O
Sinop	-	B-ORG	B-ORG
Su	-	I-ORG	I-ORG
Ürünleri	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Recep	-	B-PER	B-PER
Bircan	-	I-PER	I-PER
ve	-	O	O
Trakya	-	B-ORG	B-ORG
Üniversitesi	-	I-ORG	I-ORG
Eğitim	-	I-ORG	I-ORG
Fakültesi'ne	-	I-ORG	I-ORG
Prof.	-	O	O
Dr.	-	O	O
Mehmet	-	B-PER	B-PER
İşcan	-	I-PER	I-PER

